黎就送中，200萬。

有冇得諗？